\documentclass[a4paper, 20pt, openany]{book}
\input{InputsUserpackages}

\begin{document}

\chapter{Logik - 12.10.2015}

\section{AUSSAGENLOGIK}
 Eine \uline{logische Aussage} ist ein Satz, der entweder wahr oder falsch (also nie beides zugleich) ist.\\
 Wahre Aussagen haben den Wahrheitswert \textbf{$1$} (auch \textbf{wahr}, \textbf{w}, \True, \textbf{t}),\\
 falsche Aussagen den Wert \textbf{$0$} (auch \textbf{falsch}, \textbf{f}, \False).

\textbf{Notation}: Aussagenvariablen $A$, $B$, $C$, ...$A_{1}$, $A_{2}$, $A_{3}$\\

Bsp.: \begin{itemize}
\item
2 ist eine gerade Zahl (1)
\item
Heute ist Montag (1)
\item
2 ist eine Primzahl (1)
\item
12 ist eine Primzahl (0)
\item
Es gibt unendlich viele Primzahlen(1)
\item
Es gibt unendlich viele Primzahlzwillinge (Aussage, aber unbekannt ob 1 oder 0)
\item
7 (keine Aussage)
\item
Ist 173 eine Primzahl? (keine Aussage)
\end{itemize}


\end{document}